新曲mv係2009一早預言咗香港現況

2:35

真 神準

標題糾正~"神曲"